做你最後一個

沿途的風景你都看過
身邊的每位你都愛過
奢求不多
盼能做你最後一個

想做就去做啦

佢唔會為我停留

咁就唔好做啦

當佢遇到一個更好既人
佢就會走

不過同佢拖住手行海旁真係好開心

你鍾意既嘢我全部都記得

見到你幸福
我就好有滿足感

其實係真
只係會遺憾陪佢一齊成長 行入教堂既
唔會係我

明明你個心就好撚痛